★1998年 香港調整股票印花稅後，恒指下跌44%！！！！

●歷來港調整股票印花稅後港股如何走？

資料顯示，自1993年以來，香港股票印花稅曾作出調整，但曆次調整均為下調。其中，1998年4月調整後4個月，恒指下跌44%後觸底；2001年9月調整後4個月，恒指累計上升30%。以此觀之，今次港府建議增加股票印花稅，港股暫未有往績參考，股民只有自己計自己數，摸着石頭過河，見步行步！

酒呀

調整
頂盡283

熊軍全面進場

以前冇北水，宜家全部北水。人地北水係點諗？

999

跌得更慘烈

其實好小

仲要以前邊有咁易買賣外國交易所股票
你估港女真係咁好玩咩

北水全面接管香港巿場

劏房ball算唔算做市？

但曆次調整均為下調，港股暫未有往績參考。此POST已完。

『劏房波』以後多個花名『攬炒波』

上調就跌99%